跨年遊東京 鎌倉江之島一問

聽講日本跨年啲人會放大假
想問一下如果我31/12去鎌倉江之島一日遊
個到啲鋪頭會唔會已經閂左門？
定係1月1先開始休息嫁

1

個度無乜特別

31/12 有啲小店會休息

比較有規模有分店嗰啲通常照常營業

上去目標店鋪的官網查下最清楚

去水族館，值得睇

男兒當入樽果個地方，就見人見智喇，都幾多人

半日玩哂

江之島+鎌倉
我用咗一日都行唔曬（上午9點半到江之島，下午6點半由鎌倉離開）

一月一鎌倉江之島逼到你癲

有無手足去過越後湯澤？ 打算12月去，有咩一日遊既行程推介？ 上網睇12月d雪場未開